齊齊為dse 考生集氣!!

聽日就係dse 中文口試
大家最緊要冷靜
記得考完就唔好理 溫下一科
唔好理考得好定錯
仲有帶准考證,身份證,文具,紙巾,遮

大家博盡最後努力!!!!!捱埋去

利申:retaker 已上岸

多謝巴打